不得不說利物浦先係最有人情味既球隊

You'll never lose alone

利迷佩